如果我係賀永年

真係想斬鍾定國

無父幹不特止，仲成日左人發達

仲要靚仔過自己咁多

Miss 咗
邊個係佢呀嫲呀？
點解個仔同孫同呀爺差咁遠？

靚湯

嘩！點解會生姜大衛